華春瑩回應索羅斯言論 促有關人士端正態度及放遠眼光

著名投資者索羅斯表示，中國擁有高科技的監控機制，令國家主席習近平是自由社會「最危險的對手」。

在北京，外交部發言人華春瑩表示，在當今全球化不斷深入發展的時代，只有秉持發展眼光及包容態度，才能為自身發展，及國與國之間關係的發展，開闢更廣闊的空間，希望美方有關人士能端正態度、放遠眼光，對中國發展有客觀、理性和正確的態度。

叫國際金融大鱷放遠目光

人仔係咪準備 玩玩

口交部又放回力鏢

索羅斯將會出手

你班籠中狗先係

自己個垃圾國家鎖國叫人地目光放遠

希望美方有關人士能端正態度、放遠眼光，對中國發展有客觀、理性和正確的態度。

美國唔係正正做緊咩。。。。

俾人講中左

人仔準備跌

索羅斯垃圾黎

中國終成最大贏家

中國又然

索羅斯：班官既海外資產買左D咩，等我質低佢先

真係笑撚死

索老一早話想搞人仔
等左幾年都未出手
渣ga

其實佢冇一句似係回應緊人

真心連搵開食既投資者都出黎講政治，一係真係正值存亡之秋，一係某個國家真係好黑人憎

索羅斯 講句咁嘅嘢
係咪發信號 開始做嘢

班官可能買咗索羅斯啲產品自己都唔知

索羅斯而家好廢 , 眼光可能仲有 , 但要操控市場已經有心無力

講完之後有冇覺得面紅

呢d說話，講俾習帝聽既，聽完即刻扯到行哂

邊個有能力完全控制市場？

索羅斯吹起第七個號角jer